唔小心乾到條長褲縮咗

: 拉低少少條褲，繼續著出街
: 以後唔著出街

乾多次當短褲囉

有無發覺其他人越嚟越矮

再搞縮到變7分褲就柒